★J慧中時間又到了！（121）

LM

老貓rip

x2懷念老貓

Lm

老美救市, 會唔會變救救？

熊市啦，S&P500要跌到2100左右，道指19000左右睇止唔止到？

lm

老貓rip

1478 drop to zero

支那式救市

早兩三年，好多人教只俾首期 買幾個物業炒

want watch they jump

no

目標：World No資本主義

但冇新聞有人jump ，炒燶1478嘅股民未來maybe有三幾個

咁就cut老綜first

老貓點睇me家陣儲備口罩夠用到年尾？

巨乳 first jump

日日有

不過全部 無可疑

變種後，直穿口罩入肺

mask no use

Vicf 炒燶

U仲有幾多口罩？ maybe武漢肺炎第二波爆發冇得賣

哇！好大

老貓點睇有中英文版本教防疫？

睇財經台d人 成日以為個個炒樓 係只買一個物然後每月供供下

所以佢哋認為唔會跌，因為要住

如果係咁，只會似80年代d樓價，唔郁，只跟通脹

武漢英文譯法應該係 No Chi Na（冇 漢人）

點睇 支聯辦 早兩年買左好多裕民坊 新樓單位

有自己地方可以開pornhub premium 喺廳睇，唔使學U阻住廁所

以前見過apple daily有個list

好似香港樓盤 處處有佢哋份

作為支聯辦低級網評員，U係咪分配唔到員工宿舍？

yau b no place 扑jpg

she can play 野外露出

DONT BELIEVE

最記得當年 謝腎 1980年代買中環 環球廣場，後來蝕到pk

This username is good

why not use

vpnisforJ

X2

no good，呢個易記，我話U可以開個「OldCatRIP」， easy remember

oldcatdiesoon

good，組成pornhub oldcat狙擊組

老貓開咗premium未？ we need find U

user name vicfdiesoon

ready

Is a on9 name

vicfJtodie

vicfkill4

老貓點睇4獸撈底

老貓點睇drop less

why sudden rise

cap photo prove it

1478又係第一批升先

trap

Finally stock price: $0.5

今日改咗髮型

太細唔夠喉

回光返照only

1478倒升

老貓請你唔好咁變態

老貓點睇

16歲中學生抄股實錄

跌返了

why 財經台Lihkg成日以為 自住供一間屋二十年，就係樓市？

咁會有

冷氣機市
電視機市
ps4市
......

ghost feel

rich宿命

1478 DROP TO 0

老貓窮得只剩下1478同口罩*15

have pornhub premium

WHY U HAVE

vpn意大利

註冊個新AC(用十分鐘email)

得左

冇用

唔可以watch private d片

cheater 支那人

how to watch private

要對方friend

似

印尼貿易部長宣布 全面禁止所有口罩出口！

老貓 你想唔想rich

No more street

sensi炒到500蚊不是夢

全民豬咀

老貓就快冇晒貨 4獸1000蚊一盒都買得起

又輪到炒 濾芯

no
劉伯溫say rich die most

only Lo More can street

20-30% DIE ONLY

1478又神力

POOR: 90% 死亡

你唔想rich咁買1478把撚?

老貓邏輯混亂

老貓不願面對fact

so 思想扭曲

Talk Vicf

新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）疫情持續肆虐，面對本地口罩供不應求，不少年輕人都選擇在網上購買口罩。然而，據不完全統計，幾乎每位網購口罩的消費者，都遇上不同程度的阻滯，輕則延遲送貨，重則財貨兩失。最慘的是，當你打算投訴有關商戶時，會發現香港根本沒有任何網購的法律保障！其實，消費者委員會早於2016年建議特區政府引入網購法規，但當局推搪指現有機制已經足夠。落後時代發展的香港電商，不知還要「龜速」慢行到何時？

老貓 do u agree 資本主義 is the best?

老貓只know廢柴主義

no

宇宙存有 反物質

反物質主義is the best

支那貓

老貓買PS5定SWITCH

x3

U LOVE 共產?

Me星期6日又放假， 老貓要咩supply我拎俾你？

PS5

子華 魚蛋主義

WHY SO BLACKGAS STONE

PS5 CAN'T PRODUCE

Why not 做任豚？

老貓 IS sony 的 dog

all rich again

第134宗，67歲男性，住林村，2月27至3月8日在英國，3月8日乘搭CX250頭等，從倫敦回港。在當地倫敦曾與意大利人相處，但對方無確診。

第135宗，30歲女性，2月10日至26日在希臘，2月27日在倫敦，2月27至3月5日到巴黎。乘搭土耳其航空TK1828、TK70商務艙，3月5日抵港，自己一個人住。3月8日清水灣行山，很累和發燒，之後看醫生，3月12日留深喉唾液，今日確診。

第136宗初步陽性，61歲男性，住赤柱大街。2月27至3月10日到美國科羅拉多州探親。3月7日有咳嗽、喉嚨痛，家人亦有不適，看私家醫生，留深喉唾液送私家化驗所後確診。

1st one 似圍頭佬

考貓一有pornhub睇今日就咩相都唔post，可見為人相當25

同 rich撞poor原理一樣----大革命

free

用到盡

點解你可以睇咁長時間色情網站?

why u daily call g?

咪屈 你再屈4獸我地會出律師信比你

老貓點睇人地pornhub 一free你就post新聞講綜援網速慢

窮撚只可以睇240p，rich可以睇4k

can download完先至睇

老貓嘅言論已經構成誹謗
嚴重影響our Company 聲譽

老貓請不要欺凌網友, u re very evil

窮撚睇唔到steaming, rich steaming 4k anywhere

今集有後生d Miss

少人睇的片，cache少，就Lag到pk

u只用56k, 未見過1000m姐

SOD開放200部作品免費觀看活動

仲多人過搶watson口罩

請停止狙擊

使鬼佢保障，Amazon送唔到貨一講佢就回水，韓國seller啱啱回水，收唔到件貨

X3

Sod爆左煲

頭先試過，免費pornhub係 掩割版

有★ 果d只能watch 不能down

老貓pornhub username 叫乜？ 我哋add U做friend

download嚟做乜？

話要俾9.9成正式會員才可down

佔有慾

巨乳Vicf

never翻睇同一套

"CpBigLover"

係咪 ILoveOldPussy?

老貓pornhub username可能係I_Love_TVB?

老貓請正面回應

Maybe i_love_xi

Us 又 rise

trap

your name

deadgaspipe

Joe俾人塔左

y u still watch golden?
u are so 25

Have cp?

似

任po砌

財經台愛股tesla唔覺唔覺已經跌左四成

財經台愛樓

（突發）特朗普個仔：Don't trust China ！China is asshole ！

參加周庭月費VIP計劃可以見真人，老貓點睇？

4獸： Dont trust 老貓！老貓 is asshole!

老貓點睇金仔先係全球防疫專家嘅best of the best?

呢隻我絕對唔會入

老貓肯答未，根本你就邏輯混亂

100%

邏輯混亂因為j too many

四獸chok兩chok就露出馬腳

屌佢老味去街市買嘢，好多廢老開始唔戴口罩 ,見到冇口罩廢老行遠啲

分分鐘第二波武漢肺炎爆發

屌那媽有人post咗張佢阿婆喺工賊會拎嘅口罩，透明過情趣內衣，根本冇撚作用

日森有期貨口罩, 4月中先發貨, 百幾50個照入左3盒先

政府3蚊買

簡直係利益輸送，呢啲口罩害鳩死人

公海有個post講支那微信群, 有個新變種出現100%死亡率

[未fc] 支chat: 支国肺炎走勢

好過冇，我暫時唔需要，而家有足夠2個人用到年尾嘅數量，買吓買吓到而家有幾百個，就算一日一個都可以去到九月，何況我哋基本上幾日先用到一個，冇事唔會點外出，出去都係一陣間

之前喺twitter睇咗，另外話去湖北條習狗係替身嚟

我早兩日都咁尻估

有人分析耳仔同手掌手指，確實唔似，習狗手掌肉多手指好短，而且尾指特別短

據報呢條分身可能係2013年時搵嘅

等霞姨飯盒咁款

巨乳表示

why so early? 快過去XOCAT睇吓有冇牙中圖

Vicf反巨乳

內鬥start

老貓

WORK

請STOP 挑撥離間行為

X2

老貓典型支鬼思維，成日將佢同奶波魔魔爭做大佬嘅情況當我哋都係咁

只有支鬼先成日諗住內鬥奪權

why US rise

老貓最25 最狡猾 及不可信

Love 篡位奪權

same staff

前排啲行山撚中招？

突發 有行山撚確診左！

USA stock is the best

ppl who invests 1478 will jump from IFC

才 buy 1478

XXXX_ ?

呢個老貓分身係new staff，懶到唔負皮

yes

hk is danger

等大媽舞開檔

秦始皇年代都識替身

但替身好危險，會乘機套權，好似d 4獸分身內鬥咁

維尼據說比人刺殺過

佢岩岩上台時, 頸都申唔直

nz都算奇蹟, 咁多支那人反而到今日都係中6單

周永康個啲都話想殺佢

你個腦除咗奪權仲有乜嘢？

老貓必須停止污衊

老貓科技14蚊就rich
香港人死晒得佢
夠錢買ps5仲有老翻玩

地大人少，好少夜生活，個個揸車

有朋友去嗰邊兩年最後都係返香港，收工就係返屋企，商舖好早閂門

去福克蘭群島住，一定唔會惹武漢肺炎，口罩都唔使

但個d名都未聽過即島國都10單8單

著名食肆員工換上性感制服 大玩制服誘惑 網民高呼受不了！

老貓要唔要請u去食？

當地人衛生意識都好重要，香港咁少單就係大家衛生意識好，靠港共死得

老貓：

You want live?

U love 荒島

safe

更新後或會藍畫面
Win10 3 月份 KB4540673 更新又出事!!

快 check bug

they wait for UFO come back?

游b 當年出獄 幾pure

U mean now is g 味濃厚?

25 confirmed

Vicf中伏？

會員老貓之死

No

i no street

冇人識答，平時cc/財經台不是好多專家嗎？

★又話好多中小企唔掂，點解唔見佢哋賣樓自救？

證明財經台 老千多

一有現實問題就disappear

近得U多

南極

Post

Need 拉

呢套AV真係 新鮮出爐，便利店佈景全是口罩

me最近全部buy from 卓越

係，某人經常開完老千post就走

X2 post

有樓嘅就唔會摺，冇樓摺咗都冇得賣

老貓 is

老貓精神食糧

義莊 都有google street view

好多幾十年前buy落間鋪

點都唔會死啦

老貓平日話pronhub就係watch these

good

［玩撚猿］成個銅鑼灣都係吉舖

你唔出街關你咩事

rich become poor

love watching

執

Apple宣布關閉全球(除中國外）所有零售店，並讚揚中國有效控制疫情。

財經台 講美期 以為講CP

怒插美琪
美琪狂瀉
美琪崩潰
美琪好high

沙田見到饅頭雄

你唔想rich咁又買1478?

老貓不願面對

當時社會風氣，好似now口罩咁

發覺老貓always 自相矛盾

例如自稱anti china

但又use淘佬

咁你係唔係想rich

老貓 = cheater

此post內認識了一點壞人（XXcf)

老貓，請回答

認識了一點壞人

老貓思想只有

1. 鹹鹹濕濕、意淫
2. 最好唔使做有錢收，冇就等喺球場踢到箱銀紙
3. 奪權內鬥，成日諗住出位
4. 有著數就得，唔使講原則

重有冇補充？

邊個叫你買

5 認識了一點壞人

奶波魔魔居多

點睇支那只有4人確診

只需要睇肥金開唔開番支那邊境就得，數字唔使睇

支共 = cheater = 老貓

老貓點睇新確診is not rich

最幣港共政府蠢蠢欲動想開返關救零售

屈x男 三x貓

奶波魔魔?

支那watch too much ttb

一宗個案為一名39歲女子，從事建築設計，獨居於柴灣一個工作室，上月27日至本月10日先後到過迪拜及西班牙，回港後主要留在家中，前日開始出現流鼻水及鼻塞等病徵，昨日乘坐的士到醫院求醫並確診。

第三宗確診個案為一名28歲女子，居於清水灣道

only 富亨邨 is poor

1st one live 廠廈 only

廠家,rich

hktv玩野 個包裝袋都黑既

made in支那

外國野300蚊都比人掃晒

連肯尼亞口罩都有

唯有自己小心，冇乜辦法。老實就算開關都救唔番做支鬼生意嘅舖，支鬼冇工開，有鳩錢
自由行多數係代購

呢啲散裝嘢旺角藥房賣80都冇人吼

老貓自己開嘅，又話公屋單數少？

★【19:30】消息指，富亨邨亨泰樓約50人將要撤離

老貓又中回力鏢

又話kill rich only

睇幾時輪到老貓住嗰棟，最後老貓都隔離，然後確診

老貓唔出街一樣會中武漢肺炎，佢對面住嘅係湖北支鬼

愛民邨一定有人改喉

老貓你住愛民咩樓？

老貓點睇麥瑞淇

劉伯溫say rich most，poor few

屯門first

4獸樓 4/F

rich again

老貓係咪睇緊TBB「星光熠熠耀保良」

老貓有無watch 星光熠熠耀保良[粵]

老貓係tvb die heart fans

老貓pornhub username 「 I_am_TBB_fans」

老貓肯定睇緊肥媽，之前條友成日post肥媽gif

pornhub

Vicf full house these?

我喺德民樓見過你

似你

其實巨乳 隔離係污水處理廠，會否好易中？

Popo奶嘢先

Live話 果個邨好多單位已出售

即係rich

★富亨邨高層自由市場463萬沽 創屋邨新高

Rich no die

富亨邨亨泰樓高層

★why公屋中招就要徹離，私樓就唔使？

廢老貓又邏輯混亂

大角咀發生口罩搶劫案，一名男子駕車駛至海帆道附近，與兩名男子交收兩盒口罩，期間「買家」不單搶走口罩，並亮刀指嚇事主，掠去其身上逾萬元現金，事主驚魂甫定後報警。現場消息指，事主昨早曾與該「買家」交易過口罩，疑有人發現事主年紀較輕，加上身懷巨款，遂佯裝再購買口罩，趁機落手。

老貓人又老 罩又冇 錢又冇

黑氣石

all need die

★將調查病毒會否隨風帶到其他單位

即講即中

會隨風

巨乳rip

Why u so happy 屋邨居民 die

冇呢啲，有日本不織布口罩

私樓氣喉same design

10年內樓唔會係，而且唔會有業主改屎渠，全部藏哂嘅，以為公屋咩條屎渠露出嚟，廢老掛洗衣粉

老貓有冇入過私樓單位？ 冇去過吹得就吹，4獸又踢爆U

老貓思想狹隘

係咪好多人覺得帶左口罩等於無敵

係為人為己, 減低醫療系統壓力

唔似d死廢老(老貓)做埋d自私野

老貓請回答你係咪德民樓

secret

我見過你

We are watching u

昨天確診今天痊癒！！Callum Hudson-Odoi :我完全康復將恢復訓練！

後生抵抗力強

平日做得多運動點都好啲

老x就窄駛

XXXX_ 呢啲唔郁動吓嘅老坑，中招好易rip

呢d極端體格既運動員當食生菜

老貓一年有180日係sick

勞力士似乎都開始炒唔郁 見Deepsea Blue又平咗，越來越接近官方價

係咪老貓做？

大角咀發生口罩搶劫案，一名男子駕車駛至海帆道附近，與兩名男子交收兩盒口罩，期間「買家」不單搶走口罩，並亮刀指嚇事主，掠去其身上逾萬元現金，事主驚魂甫定後報警。現場消息指，事主昨早曾與該「買家」交易過口罩，疑有人發現事主年紀較輕，加上身懷巨款，遂佯裝再購買口罩，趁機落手。

巴西總統都中招喎

侵檢測完冇事

原來早有啟示

真正十日談

pornhub有創意

老貓住佢樓上？

真心想知點解樓上日日都剁豬肉

老貓孤島plan
need rich to do this

全港都係支持廿三條街站 我心諗 係就叫林鄭出黎啦

U die soon

污水 =集中所有屎尿 口水

吹向popo 先

今朝 冇左牙中，轉哂做麻甩佬主持

very 毒，毒性like this

Me=車仔條友
第二日好返

dont believe

4獸響往的：Work is Good

We are management

x2

where

啱你睇

你馬桶 冇氣喉點沖廁？

Vicf: 馬桶 U形no need keep water

你當4獸同你一樣住愛民咩

話時話
住公屋喺home都好danger

Rich都係出街先奶野

我月頭喺德民樓附近見過老貓，估計佢落街買唐記

做咩負評我

老貓，4獸有你近照

老貓點睇已被起底

老貓no money

老貓點睇屈機男#6

沙田公屋廣源邨樓價大冧3成

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

OK, 今日U day-off

糧4獸照出

Chrono24, facebook rolex group搵

人哋設計條直喉唔係單位內

老貓見識少，唔好怪佢

老貓住舊型公屋，樓下武漢肺炎病毒經屎渠滲入老貓之家

die soon

老貓住嘅公屋可唔可以買？

今集好多腳

似

愛民邨起碼40年啦

why know

cant load photo

7幾年入伙

請回答

now 突然介紹義莊

老貓我哋幾時愛民邨網聚呀？

not me

黃埔better

have yau b & Dr Kwong

生果歌mv

Yes

po唔到圖片

鄺葆賢 九龍城區議員聯合辦事處]
紅磡蕪湖街53-59號金輝行1501-02室

辦公時間：
星期一、四、五、六 10:00-19:00
星期三 08:30-17:30
星期二、日及公眾假期休息

cosplay

Can’t see

老貓點睇而家多左人失業

咁咪多左人同you爭老綜？

多人 少人 same amount

邊個交稅養你地

你爸爸買咗?

會cut

又係周庭

打工班slave

we are master

No

只會加稅

dont know

好似只可租

me之前live劏房

床位

why 冇 勤洗腳？

尤其OL ,商場CS果班

應該規定商場CS counter 每小時當眾著住絲洗腳一次，以示clean

why U瞓床位冇被南亞佬爆菊咁好彩?

why

床位 平好多，放下雜物，沖涼only

以前邊有咁多黑鬼

南亞佬會屌U屎忽, 唔信問你嘅staff UST南亞仔

關你咩事
你都唔出街

床位，搵d短租約的，唔好住就走，同茶記一樣

老貓幾日沖一次涼? 有冇換底褲?

會有人up上Lihkg

winter

no need

老貓有冇住過太空倉

以前d人 長踎M記/12碼看更，根本租床位都好蝕底

貴

老貓有無後悔young時不work hard?

而家住廠廈劏房咪平

no

work hard可能過勞 die左了

yes

港英時代最好

求其去鑽石山租間鐵皮，面積仲大過私樓

97後越搞越衰

支那人沒有一個是無辜的gif

以前有同學全家住 油麻地避風塘，Free

97後 你話自己係rich=100%奶過支

嗰d霸返嚟

我識個朋友銅鑼灣避風塘大

Rich 因為勤奮上進

97前大把

筲箕灣、銅鑼灣、香港仔、鴨脷洲

油麻地、荔枝角

山上有

馬仔坑、鑽石山、調景嶺、......

所以d樓價唔會點升

97後支鬼來搞炒樓，就開始末日

火燭燒晒啦

U有鳩船咩?

架艇唔使錢? 依家屯門碼頭個避風塘一樣有人住喺船上面，前提係有$$買架船

你d老鄉害人不淺

最記唔 鄧小平南巡後，開始有不明力量推高港樓，直至now

老貓
Why u 經常以rich is evil 為借口

掩飾自己因為lazy /性格乖戾而poor的fact?

當時爛木船來的

u can參考 70年代 獅子山下

老貓藉口多多 不願面對

d船不能航行的，只是一堆木 砌成船的形狀

老貓都on99, 好多年前我就諗過買架遊艇，千幾呎嗰時3球當屋住啦，拍碼頭避風塘一樣要$$, 買水要錢，維修要錢

如果係黃金海岸嗰隻，仲要交租先泊得

再爛嘅都要幾皮嘢，U都傻嘅

支鬼 為大地帶來災難

若不想災難，只有奶

U 9up唔使本，架船冇摩打點入避風塘? 搵手橕船呀? 住得人嘅船有番咁上下大，以為以前馬料水溝女啲艇仔?

老貓係咪支那長大

幻想嘅hk好似平行宇宙咁

Vicf又講到游艇咁款

老貓根本冇上過住到人嘅船。只係鳩噏，駁街喉拎水要向水務署申請流動水錶，按金兩皮幾嘢

佢乜都話fee , 船唔使入油? 冇油電都冇

牌薄 驗船 油費 維修 貴過交租

似

以為九龍城寨咩

你當以前d艇戶係 遊艇

差不多，艇戶=水上九龍城寨

老貓今日有冇出街

danger

老貓都9up, 睇吓

仲忙過住樓

你有責任消費

仲有打風嘅話，老貓住船跌埋落海rip咗

你不如話 李+X私人游艇

現在講70年代 避風塘果d

U咪鬼話連篇，4獸比U清楚

以前住到人嘅船一樣要$$ , 馬料水橕船仔呀

Video嗰架已經好差

4獸思想=hk gov高官思想

人人富起來,為什麼搞事

藍絲confirmed

U乜都free. 大鑊飯思想，支鬼confirmed

老貓落街簽名攞口罩洗手液

老貓再次被4獸踢爆鬼話連篇，不願面對。

以為泊船喺碼頭避風塘係free 根本唔識，懷疑佢97後嚟香港嘅支鬼嚟

老貓點睇樂觀SIR呢個post

近期單單都係你地旅遊撚/外遊撚害我地香港人

點睇房屋台呢幾日好多老貓集團staff吹奏公屋

點解唔返屋企

你有咩存在價值

咪鳩噏啦，97前好多都冇，80年後開始都少
最多係5、60年代

旅遊台班撚樣又的確乞鳩人憎

要交保護費

cant up 圖

sleep

u think think 點解會少，改善市民生活？當然No

主要for支鬼谷市

你唔中武肺真係唔公平

四獸有冇用空氣炸鍋

老貓

有 係ok好用嘅

老貓奶嘢soon

肥媽牌

Y u always mention 肥媽/bus

果間 偽Nazi寶 又係奶支王

巨乳love German

Only love 真德國嘢

唔似老貓咁蠢
日本城當日本

佢都有人枝旗

我地用菲利普

Or Panasonic 大金

今日幾單中招又係rich

只係可以證明香港人多數rich
窮人係少數人

納粹：我哋只殺壞人

集中營主要殺猶太人

4獸思維：猶太人=壞人

老貓你不願面對香港多數人rich 香港遍地黃金

呢個係你諗法姐

尹光

話俾家鄉知

作詞：阮眉
作曲：古曲
編曲：麥皓輪

白：有件事話俾家鄉知 你細心研究我呢封書
個個都話天堂好食又好住 其實天堂係點你哋知唔知
所謂有人富貴亦有人窮 搵嗰兩餐唔係咁輕易
你哋偷入天堂要經地獄門 勸你諗清諗楚唔好貪得意

咪話有旨意我會照顧你 想我孔乙己受人二分四
最怕招呼唔到話我無義氣 怕你學精練懶講疏乎
受人地引誘做左匪類 其實到處嘅楊梅都一樣花
總要有志氣就處處都可以出人頭地 出人頭地

話俾家鄉親戚大眾知啦 香港擠迫真係住到無位企架啦
各行競爭偷懶被人棄 我接到啲家書各樣都話寄
從前寄包裹我仍然仲應付得嚟 我家姐要電視機喎
仲話名牌至合宜 我呢餐重要打稅

阿舅母成日話要收音機
手錶風扇又帶海味電算機 佢個心嚮往羨慕人哋
我辛苦工作金睛火眼搏命涯 佢哋仲估我生活寫意
在繁華地容易發達 佢話我好運氣喎香港錢財遍地
我日中死慳苦了自己 一旦粗使就會無錢寄

試問有誰願聽我講道理 接到啲家書梗係各樣都話寄
哼 我嘅糧期又透支咗仍然未應付得嚟
阿家姐 哇要個錄影機架喎
仲話名牌至合宜 呢餐懵嘅重要打稅
阿舅母成日話要收音機
手錶風扇又帶海味電算機 個心嚮往羨慕人哋
香港指數天天飛漲搵食難 莫估我生活寫意求財唔容易
我涯到頭白未靠天上賜 只靠勤勞兩字
話俾家鄉親戚大眾知 休戚相關我自有主意

老貓唔好再自欺欺人，你自己懶就懶啦

根本香港是福地

搵錢easy

私樓頂 勁多氣喉

U 夠膽去公海開個咁Topic的post

肯定俾班黃絲圍屌

不願面對

New staff?

平時老貓唔講粗口

全部支鬼嚟

冇，想買冇地方擺，氣炸鍋好用

如果強推23條
老貓會坐以待斃定出嚟反抗？

老貓話冇所謂

4000蚊就買到老貓良知

Poor係咁冇骨氣

佢只會唱好支那 所以唔關佢事

梁凱晴素顏照流出！

$10000?

仇b is still the best

老貓又有得j rich need die

all CEO die

all stock drop to $0

你會有錢落袋咩 點解咁黑心

為小小利益就可以出賣香港出賣靈魂
老貓話自己唔係藍屍支那豬都冇人信

文革心態

老貓支鬼性格 confirmed

老貓冇晒聲氣九成十又睇Tbb 聽埋d老餅歌 j老閪殼

need watch pornhub

premium now

勾結外國勢力 因住打靶

not her is女優

名/番號？

梁凱晴素顏照流出！

#182

VIcf buy this mask?

[突發][有圖]口罩工廠潛逃

super high speed

From here----

支那人：剛剛被香港一間黃店趕出來了

【突發】巴士司機確診

老貓末日 冇得j死氣喉

美國又減息

陷球剷習種七傷拳成功

減到0息，問你點搞？

Me唔會買呢啲貨，4獸&剿貓幫用開優質嘢

what's ur username?

銀行股DROP TO 0都似

0.985了 H

業主又贏

預見未來3年現金又變成唔值錢既野...

貼現窗減到0.86厘

今個月又比少啲利息供樓，有錢buy口罩

而家係cash flow is king

有計借到錢就win

老貓死慳爛慳

聯署局回應老貓

Drop interest rate to zero

借到都唔知點用

金融海嘯時美國國債好似試過負利率, 蝕錢都照有成交

屌那星 我裝電鎖 夠唔夠我串先

藥房韓國製嘅KF94上返去30蚊個，行咗幾間都係呢個價，卓越23蚊個嘅已經賣哂冇補貨，店員話唔知幾時有

咩嘢牌？

老貓入左local走數口罩唔敢講出黎，怕我地恥笑

入錯PO

好彩前排17蚊重貨HKTV MALL

其實kf94咁貴，不如買n95? 同埋kf94係咪可以長戴？ 網上D人講可以戴48小時，如果1日10個鐘， 1個咪可以戴差唔多5日？

面頭一定多細菌
但佢隻物尖又透氣又立體 好舒服

係咪戴到咁耐唔知，不過設計幾好，唔貼咀兼密氣，用料柔軟幾舒服，勾耳仔易除易戴，N95唔係個個識戴，兩條帶要圈實頭殼，仲要戴得啱自己試漏，比KF94麻煩

家陣想17蚊個難過登天

無罩時都照帶架咁，我公司D 有人罩又唔肯買，外科口罩佢講2，3日先換1個，佢又唔係無錢果種， 就係唔想買罩

N95太焗

唔濕水擺吓空氣流通地方吹吓，有太陽曬一曬都可以嘅，短時間使用重用我覺得OK, 一般如果我持續戴個口罩一日有8粒鐘就唔要

而家仲有D大陸貨賣 睇你敢唔敢買 全部湖北生產 冇包裝

係，最近天氣熱咗塊面標汗

老貓科技真trap了

諗返起沙士果陣 夏天最熱時戴口罩簡直想笑

似

係咪1蚊個嗰單？

連登仔講7093可以用2個月，但一個月唔夠都覺呼吸困難要換濾芯，我都覺係因為大汗引起

[突發][有圖]口罩工廠潛逃

除非唔係喺戶外，夏天豬咀同N95擺埋一邊先，會標哂汗，我最近都唔用N95轉返外科手術口罩，冬天未完結疫情先用

老貓伏已中

屌佢老味下一波大爆發隨時嚟料

《經濟通通訊社１６日專訊》政制及內地事務局局長聶德權今早向傳媒表示，最快將於下周二安排第二批專機接載湖北港人回港，並集中處理武漢及鄰近三個城市。他坦承是次行動的風險更大，因有更多人將會前往機場，而前往途中亦有交叉感染風險，回港港人亦需進入檢疫中心，進行１４天的檢疫隔離。
他續指，現時湖北省內港人，增加一宗確診個案，一共１４宗，新增個案為７９歲女性，現於武漢醫院留醫情況穩定。他表示，港府已寄出１３批藥物，總共有２３３名香港居民接收所需藥物。（ｂｎ）

1478突然又跌多左

老貓： Drop to zero
FED：OK
1478：OK too

講完又跌多1%

老貓起身果陣驚覺1478得返8蚊

呢班人已知有問題既有專人睇無問題， 係班機組人員先係大問題，無人check又唔洗隔離，成2，3個鐘同班病人困係架機上面

班人根本中撚晒8成 今日陰性 聽日陽都得

機組人員豁免14日隔離 屌那媽

我哋早就講過比佢知，佢係唔信邪，有段時間跑上15蚊仲唔走，輸少當贏，硬係學廢老strong hold

Never back hometown

又drop

WHY So early

new staff?

1478yeah

1478 almost drop to 0

迴光返照？

old one 太 lazy

已fired

商場CS 最緊要當眾 勤洗腳

遲d會唔會銀行借錢有錢送？

rich存款要罰

大把地方有收稅

你冇資產抵押

借條撚咩

借你一千萬

Bank :送你一百萬，十日後還返一千萬就得

不停loop......

bank 怒啤rich

why have $ in my bank?

罰你一百萬

bank only 會借比 rich

me有off-shore bank account

老貓托幾條死氣喉去匯豐銀行總行要求估值，並附上KMB嘅估價

有男人U都啱？

商場CS (超臭腳)

CS唔一定係女，U幾耐冇出街？好多𡃁仔做嘅

MY POST

u 至愛post

老貓傻傻地

以為BANK會借$比佢啲POOR

[@蓋清] 商場靚女CS投訴被變態佬視姦絲襪腳 (2)

老貓點睇減息到0新鴻基同恆基地產股價反彈？

入post後 圖片mode

hk d bank都冇話減

my staff like

一定跟啦

hibor插水啦

★商場清潔工一日僅獲一口罩 嘆大財團捐千萬抗疫諷刺

重返0.5水平 H+1.2
RICH又WIN

老貓不願面對

減息只會令RICH同poor

差距更大

rich就係好

老貓眼紅勿入

支bank

支鬼confirmed

張本票又唔係我開

Rich

HIBOR減緊

條友真係唔識過喎.JPG

舊年或之前做按果D P-2.75封頂 H+1.2-1.24
根本冇得輸

老貓基本金融知識貧乏，勸佢唔好炒股，炒老本行死氣喉好喇

0 /負利息效應

poor入bank---變big spender，因為來借錢

rich入bank---call 實Q ，因為有資產/資金

唔怪得佢咁POOR啦

加都唔怕，有高息戶口link住按揭戶口，我最高供3900蚊時佢回返7嚿幾8嚿水落我account，其實唔係供幾多

啊~老貓貓~又唔做野 又唔讀書

老貓去支行r定期得一厘

隻歌真係聽到好煩

最大問題疑心病重，以為我哋點佢

由股票到口罩，邊鑊唔提佢

want r cs女腳板底

財經台日日talk her 怒插

U only want forever ,rich can do everyday

老貓可以做腳底按摩C，好多OL去幫襯

只請大媽

FED 減息之後，預料地皮升，樓升，金升，銀升，勞力士升，鑽石升，股票升，唯獨老貓嘅死氣喉唔升

U in過？

我開一檔請U做如何？

可以做女裝鞋sales

係女裝鞋鋪做sales使唔使幫港女除鞋試著

你可以扮盲

No

只有 綜援升

gay 不了

你都冇份，關U鬼事？

老貓其實去左雀仔按摩, 人地緊係請大媽

都關佢事, 糯米卷升到100蚊條

x2 老貓你對下口啦 之前先認自己申請唔到老綜

老貓一樣得，有冇人制就唔知

老貓眞係滿口lie

老貓eat shit.jpg soon

又唔夠醒爬果下死

支鬼食草吧

老貓點睇rich好快 become richer?

匿枱底

老貓呢幾日係pornhub睇左幾多小時？

poor 同支鬼一樣的

我要通知pornhub，會員XXXX_唔係意大利佬，係支鬼，用VPN呃免費premium account，要求bam佢，永久blacklist

how about u

登記完後，就全世界都用得

me準備自首同U攬炒，我又唔係經常睇嘅，咪去返XVideos

支持

老貓冇pronhub watch會流口水鼻涕

仲會通街瀨屎

yoyo事件

rich always TAXI

消息：北區醫院58歲男的士司機初步確診 曾接載第143名病人

北區 near Vicf home

成個新界都near咩！

me冇搭的士好耐

老貓家下去日本機票仲平過炒價口罩，y u don’t go?

點睇上環麵尊話不招待中國人
老貓敢唔敢幫襯

x2

我地就話要work啫

老貓會叫人地食屎

佢放左老貓科技，都可來回日本最少8次

老貓點睇

巴菲特看完也失禁！震撼整個華爾街的十句連登投資語錄

屯門soon

中国蝗蟲旅客消失等結業 藥房東主：上水好快好似幾十年前 變返鄉下咁

我又唔係做藥房，none care

屯門冇曬蝗對居民係好事喎

屯門幾十年前分分鐘旺過上水，幾多公屋居屋

yes，係老貓先想愛民邨多啲蝗

老貓like大媽

剩係記得以前 鄧英敏成日宣傳 屯門

日日都 華都花園，歡樂今宵成日送

但當時香港人冇乜興趣買樓

可口可樂有一期 蓋掩送 錦繡花園

但d人對 其他獎品更有興趣

嗰陣buy左now咪fat fat

果時居屋十幾萬任買，唔洗查資產都可以買，我屋企人反工唔方便先無買

果陣叫

屯門高速公路

日日死人

果時路都無呢，無車入

90年代初，好多人買居屋搬走，主要係嫌 公屋每兩年加租一次

屯門高速公路

二轉一

一轉二

所以成日炒車

點解唔抽居屋

幾十年前去美孚都好撚遠啦，禽獸第一期直頭無路入

以前話 現在出九龍近 青龍頭有一塊空地，成日夜晚見“人”開枱打牌

加極都係幾百租

this is my dad duty

not me

有公屋抽應該好易

倪匡都有寫屯公鬼故

You咁大個人都要為自己打算啦

冇可能成世賴parent

以前d香港人真係有需要才買

係支鬼搞到市場亂七八糟

老貓去多左深水埗搵越南frd, 老時係天橋底有照應

好似自從有架bus 跌落山後，條路已經好少死人，可能已經搵到替身

1個月拆息有望於季結前跌至0.5厘或以下，本地主流H按息將跌穿2厘該步降至1.75厘或以下水平，料本港按息年內跌至介乎1.7厘至2厘低水平，本港再次進入減息周期，有助減低供樓人士的供樓負擔，減輕企業借貸開支，緩和本地疫情影響。

老貓

全民老綜

因為個個poor

等如你唔會買幾十部電視機 屯係屋企

但支鬼最鐘意屯貨 炒賣，搞亂任何社會

所以支鬼去外國，d鬼佬宜得一槍打瓜曬佢哋

而家睇錦繡都覺得殘殘地又老土
好多鄉黑套丁出黎既地起樓都有屋苑管理

有冇工返就另一個問題

Yes

而家元朗好多村屋好靚

1478越跌越有

隔離有個 加州花園

葡萄園最新淨

家下元朗都起到好密，雖然無tko咁勁，有西鐵又方便好多，出九龍快過坐東鐵

以前 華都花園似垃圾

歡樂今宵送

明愛 抽獎卷 年年係獎品

葡萄園千幾萬有一幢屋仔 (好似冇獨立門號)連2個車位
港島3房五六百呎都要呢個價

加洲個價都貴過禽獸，始終太舊

有冇後悔後生冇buy flat

東鐵龜速，以前唔係咁，全程120km(樟樹灘灣位除外）

以前入元朗好大件事咁

以前去美孚都大件事咁，去荔園都坐成半日車

yes

叫人買手信，當去travel

有boat爬

老貓幾歲開始住何文田

have legx3 today

以前住旺角

cap, no talk

where出世

coffee?

can't see an't see 搵G腳

用條佬 隔開 牙中同魏g，驚開片

石峽尾大火係老貓放，之後木屋上公屋

同牙比，牙中件格仔衫直線變曲線

牙中同搵G 3P一定好爽

+岑

今日公海無晒匯豐撈底post, 個個收夠貨？

all ifc

Yes

細個覺得元朗 have cow

以為要帶回鄉證

土瓜環

上水西貢都有

奶

大宋遺民

老貓以前有工開, 出咗糧點使?

141 only

現在要

南邊圍 海關

香港立國後
宋皇台need build 帝丙神社

Hk 靖國神社咁

逢21日 封關

你很想要吧牙中版

老貓點睇何文田站唔近何文田

土瓜灣 become Saint place

都唔會日日去呀? 唔計買死氣喉,啲錢去咗邊?

老貓開香檳.jpg

Apple & sony products

老貓, 減息業主又贏, 點睇?

岑better

近棺材街

重建聖山

果時蛋檔平，old cat afford得起，rich貓

供奉 文天祥 周同學

你d租客拖租+破壞發洩

dont say any Law

hk no law now

老貓有次喺砵蘭街黑廳蕩失路

3日3夜先比人搵返

老貓講嘅華都,以前據講有魚蛋檔, 我以前唔係住大西北, 搬入去已經冇

作詞果個 係暗示 怨恨老母冇首期

K吖嘛
有老泥妹坐檯

以前錦田星河都有妹坐檯

以前華都商場好dirty，似石硤尾區有d up dup商場咁

U去過?

老貓幫襯過D5蚊揸波

好細過入過，屯門公路通車係新事物，好多香港人try

記得果時咩錦田已經有得玩，個名好似叫恐龍吧，都十鳩幾年前

老貓最love去海心公園附近

搵啲企街$50打j

d bus non stop咁行20分鐘，之前香港任何bus係冇可能咁

細個去音樂農莊行泥路

偷渡經屯門出九龍？

喺電視機睇牙中對爆出嚟咁滯

利賓納141

星河都有

仲有間狐狸吧

咪鄧賀年開

60+

格仔變晒形

問巨乳

佢成日CU J一條辮

Is u

百發百中揸波龍抓手

呢樣唔知，但當年去恐龍吧好正，門口係恐龍，裡面D女都係恐龍，真係無改錯名

U咁清楚巴士行車時間, 明顯細路嗰時已經係巴膠

搵G好似好正下

i am not CU student

我細個去348 同 cocoduck多

Cyber8都係去過一兩次

決戰

又跌成900點

牙中始終大咪d

魏有變幻球之嫌

供樓人士

汽球

1478跌穿9蚊, 跌咗10%

我哋係H按揭, H就係跟HIBOR, H升我哋比多啲息,跌就平咗

u hate rich. U want it Drop more?

再狂跌，政府神預言，呢d數字真係變成富豪

no

only other drop

啱啱死貓彈咗吓去返9.01, 收市有可能8蚊

老貓點睇4獸手持現金

家下隔離政府要收2舊水一日，老貓free lunch 計劃rip鳥

老貓認唔認到邊度

老貓poor dream行動了

THIS ONE HAS BUS, EASY

zero is the next stop

灣仔？

政府明日起向入住暫住設施家居隔離者徵收每日200元！

右上角有寫

巨乳之家

上環港澳碼頭

全部香港島

信德中心

以前去到油麻地已係盡頭 其他地方未開發

d船 送义燒飯

唔怪得之見唔到獅子山

返hkU

堅道/花園道

旺角popo之家好似好耐歷史

老貓以前去過刺殺港督？

衰過1478

以前東九龍係苦力集中地 NOW變成豪宅區(政府話)

忽必烈滅我大宋江山

fuck必 劇烈

no

西環 三角碼頭才是No.1

港督唔比支那人搬上山住

老貓燈一橙 1478跌多過175

抬完嘢 等出糧

日軍：踢曬你d支鬼落海，（西環海旁）又free

1478 ▼10.458%

有瘟疫

支鬼=毒

追soon

點解你咁燈

點解你咁無知

支鬼末日

▼10.657%叫咩?

而家奢侈品靠香港本地人消費 睇下勞力士AD點求香港人買錶

家下無晒支那人，連屍永青都改左聲氣問青年人攬炒係咪唯一出路

you are 女真/匈奴後代

no talk

new post ready

維尼look就似

no urgent need

you look like 鮮卑人

4獸話OK就OK

is an order

need obey

Like柒婆語氣

執

有咁耐風流

老貓有幾耐未出過尖咀？

老貓唔敢行廣東道一帶

老貓成日去買水貨上大陸，不過係廟街

危險之地

蝗巢

明月吐光，陰風吹柳巷
是女鬼覓愛郎
誰人願愛，淒厲鬼新娘
陪伴女鬼，深宵偷拜月光

鬼新娘好睇，但似前港產片咩都要打一餐破壞套戲

未見過女鬼會纏毒撚

why女鬼通常no show feet?

鬼no feet

why? u like poor

★J慧中時間又到了！(122)

今日咁早開？ 要street?

still many spaces

高登女夜鬼

高登女夜鬼恐怖過真鬼

老貓同佢打車輪

老貓記唔記得女夜鬼打茄輪張相

之前YOUTUBE有片 後被DEL

點解你以前成日狙擊her?

好耐未見過張相

因愛成恨

有中學生比佢食左

真。童年陰影

老貓有冇佢最新消息

老貓必須RAP